lol rank+++

好無聊想有人一齊傾住打

咩牌位？

單雙同彈性都鑽石

等我升上嚟先同到你玩

好啦 等你

++ 白金2

可以呀 你比id我

仲有人玩lol

少看哥了

白金3+++++

google打jojo楓林網喇

我係Netflix 搵到了 the Ching